[jj插沙]部機mouse同keyboard都冇反應

岩岩換左ryzen r5 1500x,咁入bios mouse 同keyboard都好正常禁到又會著燈,點知一入windows mouse同keyboard就乜柒都禁唔到
求救

唔知關唔關我係win7事

window 7好煩下
上巴哈揾教學

【問題】請問AM4 灌win7的問題

但係我想問可以點樣裝driver
佢一login windows我就咩都禁唔到

姐係我要重裝win7o既同時裝埋driver?

用咩板？

asus prime a320m-k

去番底板支援果度
揾 win 7 USB installer

如果揾不到 請上win10 la

係咪usb 3.0?

問題係我點樣down 淨係係bios先禁到mouse n keyboard

asrock giga 有比 win 7 tool
asus 揾不到

find giga Windows USB Installation Tool

買碟/朋友/網吧/公司

如果係usb3.0問題，好似要係裝嘅時候就要裝埋usb3.0個driver先得，啲新機裝win7係咁衰，好麻煩吓，win8先開始原生支援usb3.0

或者你試下係bios set legacy usb enable睇吓得唔得，但唔保證一定得

Btw, 裝usb 3.0 driver先係長久之計

我係本身就用緊win7,係岩岩換cpu姐

本身就enable

咁我用返舊cpu黎downwin10,之後再係新cpu到boot from dvd?

官網down燒埋落手指到 用手指裝

咁如果我直接升上win10再換新cpu會唔會d usb用唔到

有 driver 下載的

要用PS2頭mouse.keyboard裝